В данном репо представлены файлы для развертывания стека Grafana/Loki/Promtail и агрегации логов Docker контейнеров
с последующим выводом их в grafana.


Описание и инструкция по эксплуатации по ссылке https://docs.google.com/document/d/1G7MFbueL5BsY3FCTiOtPbhZ-2jth7a8YAt76oyiDOhw/edit?usp=sharing